{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62392&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산솔내음가득히펜션"
    },
    "text": "当宿は主殿モンドル海辺から徒歩約2分の距離に位置しており、周辺には渓谷も近くにあります。 周辺には主殿モンドル海辺が車で4分の距離にあり、江東華岩柱上節理は車で8分の距離にあり、文武大王陵は車で34分の距離に位置しています。 入室時間は4時からで、退室時間は12時以降です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 当宿泊施設にはフットサル場がありますが、現場の状況に応じて利用できない場合もあり、駐車場も現場の状況に応じて利用できない場合があります。 食事は有料で利用でき、営業時間は午前7時から午後2時までです。 朝食は予約が必須であり、料金はメニューによって異なる場合があります。 バーベキューをしたい場合、炭とグリルが利用でき、価格は2人までは20,000ウォン、3-4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 ただし、肉の量によって価格が変更になる場合があります。 バーベキューには炭と焼き網が含まれており、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは客室に出入りできません。 実際の画像は写真と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当宿は主殿モンドル海辺から徒歩約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には主殿モンドル海辺、江東華岩柱上節理、文武大王陵などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車が可能ですが、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはフットサル場がありますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で食事をすることができます。営業時間は午前7時から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食の予約は必須です。料金はメニューによって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合、2人までは20,000ウォン、3-4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。ただし、肉の量によって価格が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "実際の画像と宿泊施設の写真は同じですか？",
            "answer": "実際の画像は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 591
    }
}